2018DSE想自修中文科

我第一屆dse 12222 就係衰左中文科
依家hd畢業唔想繼續讀 但係搵工途中好多hr都會著重dse多過其他學歷 我諗除非大學畢業啦 所以依家先想出年考番中文

係到想問有無巴絲打有差唔多經歷
你地會建議搵私補定搵補習社

隔咁多年先pickup番預左會辛苦 但係自己夢想職業係政府工 中文唔合格唔洗諗
我知自己係廢 有錯屌得細力d

2018中文考法有改革你知加可

大型補習社你冇在學學生證
你連報名都報唔到

目標考2既話 自修得啦
利申 自修過 中文

自己買多啲練習做 溫下範文都有2啦

巴打不妨睇我嘅中國文學/思想post
打好個底先係正路
加埋我會講2018中文嘅範文

12篇文既意思係自己要背哂佢 ？
考果陣唔會有篇文比你？

我見遵理好似收在職人士

巴打果陣完全無補習？ 我以前自己溫書就一定會分心或者恰眼訓 完全靠自己我諗衰多次

其他作文說話同綜合都係咁既做法 ？

多謝巴打
對住電話睇我諗無咁易訓著掛

探長巴打講巴野好易入口
好正
一定唔會訓

我個時都係自修中文，不過有補習，最後4上5*

絲打睇黎濕哂喎
睇你個名就知有文學修養

4都要retake 巴打讀中文？
有無補習介紹

探長出文，必屬佳品

嘩唔好咁講
文盲黎咖咋

巴打你係咪因爲對影成三人比人用左先改呢個

綜合可以幫你

利申5**

Overall5 只係廢柴

Overall5已經夠幫我啦
只求合格

合格真係唔難 可以同你講下啲skills
可以留低tg我yo你

唔係，係一間小型補習社，個老師w字頭嘅，你自己搵下

巴打加油呀！
有咩隨時可以問
應該預高個目標，失手都唔驚